# Chinese translations for KindleEar.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the KindleEar project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KindleEar v3.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-10 19:49-0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-ZhConverter: 繁化姬 dict-5129b976-r1054 @ 2025/04/18 16:02:11 | https://zhconvert.org\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: application/templates/admin.html:3 application/templates/base.html:53
#: application/templates/base.html:192 application/templates/settings.html:263
msgid "Account"
msgstr "賬號"

#: application/templates/admin.html:19
msgid "Signup settings"
msgstr "註冊設置"

#: application/templates/admin.html:19
#: application/templates/adv_calibre_options.html:18
#: application/templates/adv_proxy.html:18
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: application/templates/admin.html:21
#: application/templates/user_account.html:31
msgid "Email service"
msgstr "發送郵件服務"

#: application/templates/admin.html:23
#: application/templates/user_account.html:34
msgid "Same as admin"
msgstr "和管理員一致"

#: application/templates/admin.html:24
#: application/templates/user_account.html:35
msgid "Independent"
msgstr "獨立設置"

#: application/templates/admin.html:28
msgid "Signup type"
msgstr "用戶註冊類型"

#: application/templates/admin.html:30
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: application/templates/admin.html:31
msgid "One time code"
msgstr "一次性邀請碼"

#: application/templates/admin.html:32
msgid "Permanent code"
msgstr "永久邀請碼"

#: application/templates/admin.html:36
msgid "Invitation codes"
msgstr "邀請碼列表"

#: application/templates/admin.html:37
msgid "one code per line"
msgstr "一行一碼"

#: application/templates/admin.html:43
msgid "Accounts"
msgstr "用戶賬號列表"

#: application/templates/admin.html:43
#: application/templates/adv_inboundmail.html:61
#: application/templates/my.html:34 application/view/admin.py:57
#: application/view/admin.py:64 application/view/admin.py:91
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: application/templates/admin.html:54
#: application/templates/adv_archive.html:69 application/templates/home.html:19
#: application/templates/login.html:24 application/templates/logs.html:70
#: application/templates/reset_password.html:19
#: application/templates/reset_password.html:20
#: application/templates/settings.html:241 application/templates/signup.html:21
#: application/templates/user_account.html:15
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: application/templates/admin.html:55
msgid "AutoSend"
msgstr "使能發送"

#: application/templates/admin.html:56
#: application/templates/change_password.html:27
#: application/templates/reset_password.html:26
#: application/templates/signup.html:33
#: application/templates/user_account.html:27
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: application/templates/admin.html:57
#: application/templates/user_account.html:39
msgid "Expiration"
msgstr "有效期"

#: application/templates/admin.html:58
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: application/templates/admin.html:65
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: application/templates/admin.html:65
msgid "No"
msgstr "否"

#: application/templates/admin.html:68
msgid "Never"
msgstr "永不過期"

#: application/templates/admin.html:70
#: application/templates/adv_inboundmail.html:26
#: application/templates/settings.html:58
#: application/templates/settings.html:181
#: application/templates/user_account.html:43
msgid "7 Days"
msgstr "一星期"

#: application/templates/admin.html:72
#: application/templates/user_account.html:44
msgid "1 Month"
msgstr "1個月"

#: application/templates/admin.html:74
#: application/templates/user_account.html:45
msgid "3 Months"
msgstr "3個月"

#: application/templates/admin.html:76
#: application/templates/user_account.html:46
msgid "6 Months"
msgstr "6個月"

#: application/templates/admin.html:78
#: application/templates/user_account.html:47
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: application/templates/admin.html:80
#: application/templates/user_account.html:48
msgid "2 Years"
msgstr "2年"

#: application/templates/admin.html:85
#: application/templates/change_password.html:3
#: application/templates/change_password.html:13 application/view/admin.py:129
#: application/view/admin.py:183
msgid "Edit account"
msgstr "編輯賬號"

#: application/templates/admin.html:89
#: application/templates/adv_inboundmail.html:54
#: application/templates/adv_uploadcss.html:31
#: application/templates/base.html:25 application/templates/webmail.html:22
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: application/templates/adv_archive.html:3
#: application/templates/adv_archive.html:14
#: application/templates/adv_base.html:57
#: application/templates/adv_base.html:61
msgid "Archive"
msgstr "歸檔"

#: application/templates/adv_archive.html:15
msgid "Append hyperlinks for archiving or sharing."
msgstr "在文章最後附加歸檔或分享鏈接。"

#: application/templates/adv_archive.html:40
msgid "Authorized"
msgstr "已授權"

#: application/templates/adv_archive.html:42
msgid "Authorize"
msgstr "申請授權"

#: application/templates/adv_archive.html:53
msgid "Email or Username"
msgstr "郵箱或用戶名"

#: application/templates/adv_archive.html:56
#: application/templates/adv_archive.html:72 application/templates/base.html:54
#: application/templates/home.html:20 application/templates/login.html:28
#: application/templates/settings.html:245 application/templates/signup.html:25
#: application/templates/user_account.html:19
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: application/templates/adv_archive.html:59
#: application/templates/adv_archive.html:75 application/templates/base.html:64
msgid "Verify"
msgstr "校驗"

#: application/templates/adv_archive.html:78
msgid "client_id"
msgstr "client_id"

#: application/templates/adv_archive.html:81
msgid "client_secret"
msgstr "client_secret"

#: application/templates/adv_archive.html:84
#: application/templates/settings.html:233
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: application/templates/adv_archive.html:119
#: application/templates/adv_dict.html:79
#: application/templates/adv_inboundmail.html:34
#: application/templates/book_audiolator.html:113
#: application/templates/book_summarizer.html:88
#: application/templates/book_translator.html:80
#: application/templates/settings.html:269
msgid "Save settings"
msgstr "保存設置"

#: application/templates/adv_base.html:39
#: application/templates/adv_base.html:43
#: application/templates/adv_delivernow.html:8
msgid "Deliver Now"
msgstr "現在投遞"

#: application/templates/adv_base.html:48
#: application/templates/adv_base.html:52
#: application/templates/adv_inboundmail.html:3
#: application/templates/adv_inboundmail.html:9
#: application/templates/adv_inboundmail.html:14
msgid "Inbound Mail"
msgstr "入站郵件"

#: application/templates/adv_base.html:66
#: application/templates/adv_base.html:70 application/templates/adv_dict.html:3
#: application/templates/adv_dict.html:13 application/templates/reader.html:134
msgid "Dictionary"
msgstr "詞典"

#: application/templates/adv_base.html:75
#: application/templates/adv_base.html:83
#: application/templates/adv_proxy.html:3
#: application/templates/adv_proxy.html:12
msgid "Proxy"
msgstr "代理服務器"

#: application/templates/adv_base.html:92
#: application/templates/adv_base.html:96
#: application/templates/adv_import.html:8
msgid "Import Feeds"
msgstr "導入訂閱列表"

#: application/templates/adv_base.html:101
#: application/templates/adv_base.html:105
msgid "Cover Image"
msgstr "封面圖像"

#: application/templates/adv_base.html:110
#: application/templates/adv_base.html:114
#: application/templates/adv_uploadcss.html:3
msgid "Stylesheet"
msgstr "樣式表"

#: application/templates/adv_base.html:119
#: application/templates/adv_base.html:123
#: application/templates/adv_calibre_options.html:3
#: application/templates/adv_calibre_options.html:12
msgid "Calibre Options"
msgstr "Calibre配置"

#: application/templates/adv_calibre_options.html:13
msgid "Set the parameters for Calibre, in JSON dictionary format."
msgstr "設置Calibre生成電子書的選項，要求為JSON字典格式。"

#: application/templates/adv_delivernow.html:3
msgid "Deliver now"
msgstr "現在投遞"

#: application/templates/adv_delivernow.html:9
msgid "Deliver selected recipes now."
msgstr "現在推送選擇的Recipe"

#: application/templates/adv_delivernow.html:12
msgid "There are no recipes subscribed"
msgstr "沒有任何被訂閱的Recipe"

#: application/templates/adv_delivernow.html:17
#: application/templates/base.html:101
msgid "Sep"
msgstr "Sep"

#: application/templates/adv_delivernow.html:22
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

#: application/templates/adv_delivernow.html:23
msgid "Select none"
msgstr "取消全部"

#: application/templates/adv_delivernow.html:28
msgid "Deliver"
msgstr "推送"

#: application/templates/adv_dict.html:15
msgid "Set up dictionaries for online reading."
msgstr "設置在線閱讀時使用的詞典。"

#: application/templates/adv_dict.html:18
#: application/templates/adv_dict.html:40
#: application/templates/adv_dict.html:62
msgid "Book language"
msgstr "書本語言"

#: application/templates/adv_dict.html:27
#: application/templates/adv_dict.html:49
#: application/templates/adv_dict.html:66
#: application/templates/book_summarizer.html:23
#: application/templates/book_translator.html:26
#: application/templates/word_lookup.html:59
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: application/templates/adv_dict.html:33
#: application/templates/adv_dict.html:55
#: application/templates/adv_dict.html:72
#: application/templates/word_lookup.html:65
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: application/templates/adv_dict.html:63
msgid "Other languages"
msgstr "其他語言"

#: application/templates/adv_dict.html:81
#: application/templates/word_lookup.html:3
#: application/templates/word_lookup.html:79
msgid "Word lookup"
msgstr "單詞查詢"

#: application/templates/adv_dict.html:86 application/view/reader.py:29
#: application/view/reader.py:86
msgid "Online reading feature has not been activated yet."
msgstr "在線閱讀功能尚未被激活。"

#: application/templates/adv_import.html:3
#: application/templates/adv_import.html:19
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: application/templates/adv_import.html:9
msgid "Import custom rss from an OPML file."
msgstr "從一個OPML文件中導入自定義RSS。"

#: application/templates/adv_import.html:15
msgid "Import as fulltext rss by default"
msgstr "默認導入為全文訂閱源"

#: application/templates/adv_import.html:20
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:11
msgid ""
"To enable the inbound email feature, you also need to configure the "
"whitelist."
msgstr "為了使能入站郵件功能，還需要配置白名單列表。"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:16
#: application/templates/adv_uploadcover.html:15
#: application/templates/book_summarizer.html:19
#: application/templates/book_translator.html:22
#: application/templates/settings.html:143
msgid "Disable"
msgstr "禁止"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:17
msgid "Forward Only"
msgstr "僅轉發"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:18
msgid "Save Only"
msgstr "僅保存"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:19
msgid "Save and Forward"
msgstr "保存和轉發"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:23
msgid "Email Retention"
msgstr "郵件保留期"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:25
#: application/templates/settings.html:52
#: application/templates/settings.html:175
msgid "1 Day"
msgstr "一天"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:27
#: application/templates/settings.html:59
msgid "30 Days"
msgstr "三十天"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:28
#: application/templates/settings.html:51
#: application/templates/settings.html:174
msgid "No limit"
msgstr "不限制"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:36
msgid "Open webmail"
msgstr "打開收件箱"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:44
msgid "White List"
msgstr "郵件白名單"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:46
#, python-format
msgid ""
"Emails sent to %(name)sxxx@%(mailHost)s will be forwarded to your kindle "
"email."
msgstr "發送至 %(name)sxxx@%(mailHost)s 的郵件將被轉發到您的郵箱。"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:47
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: application/templates/adv_inboundmail.html:59
msgid "Please input mail address"
msgstr "請輸入郵件地址"

#: application/templates/adv_proxy.html:13
msgid "Supports"
msgstr "支持"

#: application/templates/adv_proxy.html:24
#: application/templates/adv_proxy.html:29
#: application/templates/book_audiolator.html:132
#: application/templates/book_summarizer.html:105
#: application/templates/book_translator.html:97
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:3
msgid "Cover image"
msgstr "封面圖像"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:9
msgid "Upload cover image"
msgstr "上傳封面圖像"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:10
msgid ""
"Upload cover images from local with an aspect ratio of approximately "
"0.625."
msgstr "從本機上傳封面圖像，建議寬高比為0.625左右。"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:13
msgid "Include cover"
msgstr "推送封面"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:16
#: application/templates/book_summarizer.html:18
#: application/templates/book_translator.html:21
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:20
msgid "Rule for cover"
msgstr "封面規則"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:22
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:23
#: application/templates/base.html:127
msgid "Weekday"
msgstr "周內日"

#: application/templates/adv_uploadcover.html:49
msgid "Upload/Update"
msgstr "上傳/更新"

#: application/templates/adv_uploadcss.html:22
msgid "Upload stylesheet"
msgstr "上傳樣式表"

#: application/templates/adv_uploadcss.html:23
msgid "Upload a stylesheet from local (accept utf-8 only)."
msgstr "從本機上傳一個樣式表（僅接受utf-8格式）。"

#: application/templates/adv_uploadcss.html:30
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: application/templates/autoback.html:3
msgid "Auto back"
msgstr "直接返回"

#: application/templates/autoback.html:28
msgid "Auto back to previous page after 5 seconds"
msgstr "5秒鐘後自動返回上一頁"

#: application/templates/autoback.html:29
#: application/templates/tipsback.html:15
msgid "Click to back"
msgstr "點擊直接返回"

#: application/templates/base.html:24 application/templates/reader.html:189
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "確認刪除"

#: application/templates/base.html:26
msgid "Delete (Ctrl for no confirm)"
msgstr "刪除 (按住Ctrl無確認)"

#: application/templates/base.html:27
msgid "View Source Code"
msgstr "查看源代碼"

#: application/templates/base.html:28
msgid "Subscribe (Deliver Separately)"
msgstr "訂閱 (單獨推送)"

#: application/templates/base.html:29
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: application/templates/base.html:30
msgid "Cannot add this custom rss, Error:"
msgstr "無法添加這個自定義RSS，錯誤描述："

#: application/templates/base.html:31
msgid "Cannot delete this feed, Error:"
msgstr "無法刪除此訂閱，錯誤描述："

#: application/templates/base.html:32
msgid "Fulltext"
msgstr "全文RSS"

#: application/templates/base.html:33 application/templates/base.html:43
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: application/templates/base.html:34 application/templates/reader.html:190
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "您確認要刪除嗎？"

#: application/templates/base.html:35
msgid "Report to the server that this feed is invalid."
msgstr "向服務器報告此源已經失效。"

#: application/templates/base.html:36
msgid "Are you sure to REMOVE ALL CUSTOM RSS?"
msgstr "您確定需要刪除所有的自定義RSS嗎？"

#: application/templates/base.html:37
msgid "Share links, share happiness"
msgstr "分享鏈接，分享快樂"

#: application/templates/base.html:38
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: application/templates/base.html:39
#: application/templates/book_audiolator.html:58
#: application/templates/book_summarizer.html:43
#: application/templates/settings.html:159
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: application/templates/base.html:40
msgid ""
"Please write a category in text field if the one you wish is not in the "
"list."
msgstr "如果您需要的類別不在列表中，可以在文本框中直接輸入。"

#: application/templates/base.html:41
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: application/templates/base.html:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: application/templates/base.html:44
msgid "Language code invalid"
msgstr "語言代碼不合法"

#: application/templates/base.html:45
msgid "Thank you for sharing."
msgstr "謝謝您的分享。"

#: application/templates/base.html:46 application/templates/reader.html:159
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: application/templates/base.html:47
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退訂"

#: application/templates/base.html:48
msgid "Cannot subscribe this recipe, Error:"
msgstr "無法訂閱這個Recipe，錯誤描述："

#: application/templates/base.html:49
msgid "Are you sure to Unsubscribe ({0})?"
msgstr "您確認要取消訂閱 ({0}) 嗎？"

#: application/templates/base.html:50
msgid "Cannot unsubscribe this recipe, Error:"
msgstr "無法取消訂閱這個Recipe，錯誤描述："

#: application/templates/base.html:51
msgid "The recipe is already subscribed."
msgstr "這個Recipe已經被訂閱了。"

#: application/templates/base.html:52
msgid "Website login lnformation"
msgstr "網站登錄信息"

#: application/templates/base.html:55
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: application/templates/base.html:56
msgid ""
"If any field is left blank, the server will clear the saved login "
"information."
msgstr "如果任意文本框留空白，則此登錄信息將從服務器刪除。"

#: application/templates/base.html:57
msgid "Cannot set the website login information, Error:"
msgstr "無法設置登錄信息，錯誤描述："

#: application/templates/base.html:58 application/templates/my.html:58
msgid "Upload custom recipe"
msgstr "上傳自定義 Recipe"

#: application/templates/base.html:59
msgid "Congratulations"
msgstr "恭喜"

#: application/templates/base.html:60
msgid "Thanks"
msgstr "謝謝"

#: application/templates/base.html:61
msgid ""
"Your recipe has been uploaded, and it can be found in the Library "
"section. If you dont see it, please make sure to switch to the correct "
"language."
msgstr "您的Recipe已經上傳，可以在本頁面的 [新聞源] 區段找到。如果沒有，請確認您已經切換到正確的語種。"

#: application/templates/base.html:62
msgid "Your recipe have been deleted."
msgstr "您的Recipe已經被刪除。"

#: application/templates/base.html:63
msgid "Kindleify Selection"
msgstr "選擇內容發送到Kindle"

#: application/templates/base.html:65
msgid "Verified"
msgstr "已校驗"

#: application/templates/base.html:66 application/view/login.py:79
#: application/view/share.py:157
msgid "The username does not exist or password is wrong."
msgstr "用戶名不存在或密碼錯誤。"

#: application/templates/base.html:67
msgid "The file you chosen is not an acceptable type."
msgstr "您選擇的文件不是可以接受的類型。"

#: application/templates/base.html:68
msgid "The file have been uploaded successfully."
msgstr "文件已經成功上傳。"

#: application/templates/base.html:69 application/templates/library.html:67
msgid "This feed has been successfully subscribed."
msgstr "已經成功訂閱此新聞源。"

#: application/templates/base.html:70
msgid "Thank you for your feedback, this feed will be reviewed soon."
msgstr "謝謝您的反饋，此新聞源將很快會被檢視和確認。"

#: application/templates/base.html:71
msgid "Are you confirming to share the recipe ({0})?"
msgstr "您確認要分享這個Recipe ({0}) 嗎？"

#: application/templates/base.html:72
msgid "[All]"
msgstr "[所有分類]"

#: application/templates/base.html:73
msgid "[By Time]"
msgstr "[按時間]"

#: application/templates/base.html:74
msgid "[Random]"
msgstr "[隨機]"

#: application/templates/base.html:75
msgid "[Uncategoried]"
msgstr "[未分類]"

#: application/templates/base.html:76
msgid "There are no links found."
msgstr "沒有找到任何鏈接。"

#: application/templates/base.html:77
msgid "Invalid report"
msgstr "報告新聞源已失效"

#: application/templates/base.html:78
msgid "Are you confirming that this link is invalid or off the cloud?"
msgstr "您確認這個鏈接已經失效或無法鏈接嗎？"

#: application/templates/base.html:79
msgid "Customize delivery time"
msgstr "自定義推送時間"

#: application/templates/base.html:80 application/templates/settings.html:72
msgid "Delivery days"
msgstr "推送日"

#: application/templates/base.html:81 application/templates/settings.html:74
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: application/templates/base.html:82 application/templates/settings.html:76
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: application/templates/base.html:83 application/templates/settings.html:78
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: application/templates/base.html:84 application/templates/settings.html:80
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: application/templates/base.html:85 application/templates/settings.html:82
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: application/templates/base.html:86 application/templates/settings.html:84
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: application/templates/base.html:87 application/templates/settings.html:86
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: application/templates/base.html:88
msgid "Delivery times"
msgstr "推送時間"

#: application/templates/base.html:89
msgid "The customized delivery time for the recipe has been successfully saved."
msgstr "這個Recipe的自定義推送時間已經設定成功。"

#: application/templates/base.html:90
msgid "The account have been deleted."
msgstr "這個賬號已經被刪除。"

#: application/templates/base.html:91 application/view/share.py:147
msgid "The username or password is empty."
msgstr "用戶名或密碼為空。"

#: application/templates/base.html:92 application/view/admin.py:81
#: application/view/admin.py:165 application/view/admin.py:191
#: application/view/login.py:220 application/view/login.py:273
msgid "The two new passwords are dismatch."
msgstr "兩個密碼不匹配。"

#: application/templates/base.html:93
msgid "Password changed successfully."
msgstr "修改密碼成功。"

#: application/templates/base.html:94
msgid "Account added successfully."
msgstr "添加賬號成功。"

#: application/templates/base.html:95 application/view/login.py:128
msgid "login required"
msgstr "需要登錄"

#: application/templates/base.html:96
msgid "Upload cover files successfully."
msgstr "上傳封面圖像成功。"

#: application/templates/base.html:97
msgid ""
"Total size of the files you selected exceeds 16MB. Please reduce the "
"image resolution or upload in batches."
msgstr "您選擇的文件總和超過16MB，請減小圖像分辨率或分批上傳。"

#: application/templates/base.html:98
#: application/templates/book_translator.html:3
#: application/templates/book_translator.html:17
msgid "Bilingual Translator"
msgstr "雙語翻譯器"

#: application/templates/base.html:99
#: application/templates/book_summarizer.html:3
#: application/templates/book_summarizer.html:14
msgid "AI Summarizer"
msgstr "AI生成摘要"

#: application/templates/base.html:100
msgid "Upl"
msgstr "Upl"

#: application/templates/base.html:102
msgid "Log"
msgstr "Log"

#: application/templates/base.html:103
msgid "Emb"
msgstr "Emb"

#: application/templates/base.html:104
msgid "Tr"
msgstr "Tr"

#: application/templates/base.html:105
msgid "Tts"
msgstr "Tts"

#: application/templates/base.html:106
msgid "Ai"
msgstr "Ai"

#: application/templates/base.html:107
msgid ""
"The test email has been successfully sent to the following addresses. "
"Please check your inbox or spam folder to confirm its delivery. Depending"
" on your email server, there may be a slight delay."
msgstr "測試郵件已經成功發送到以下地址， 請打開收件箱或垃圾箱確認是否到達，根據服務器不同，可能稍有延遲。"

#: application/templates/base.html:108
msgid "Processing..."
msgstr "正在處理..."

#: application/templates/base.html:109
msgid "The configuration validation is correct."
msgstr "配置校驗正確。"

#: application/templates/base.html:110 application/templates/logs.html:23
#: application/templates/logs.html:72 application/templates/my.html:17
#: application/templates/settings.html:117
#: application/templates/settings.html:118
#: application/templates/settings.html:155
msgid "Title"
msgstr "書籍標題"

#: application/templates/base.html:111
#: application/templates/book_audiolator.html:3
#: application/templates/book_audiolator.html:20
msgid "Text to Speech"
msgstr "文本轉語音"

#: application/templates/base.html:112
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: application/templates/base.html:113
msgid "File"
msgstr "文件"

#: application/templates/base.html:114
msgid "Upload Only"
msgstr "僅上傳"

#: application/templates/base.html:115
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: application/templates/base.html:116 application/templates/logs.html:54
msgid "There is nothing here."
msgstr "這裡什麼都沒有。"

#: application/templates/base.html:117
msgid "Please select a single item."
msgstr "請選擇單獨一項。"

#: application/templates/base.html:118 application/templates/reader.html:191
msgid "Please select at least one item."
msgstr "請選擇至少一項。"

#: application/templates/base.html:119 application/view/admin.py:77
#: application/view/admin.py:152 application/view/admin.py:189
#: application/view/adv.py:459 application/view/extension.py:34
#: application/view/extension.py:63 application/view/inbound_email.py:470
#: application/view/inbound_email.py:478 application/view/inbound_email.py:493
#: application/view/inbound_email.py:514 application/view/login.py:216
#: application/view/login.py:245 application/view/reader.py:109
#: application/view/reader.py:126 application/view/share.py:37
msgid "Some parameters are missing or wrong."
msgstr "一些參數為空或錯誤。"

#: application/templates/base.html:120
msgid "The email has been sent."
msgstr "郵件已經成功發送。"

#: application/templates/base.html:121 application/templates/webmail.html:29
msgid "From"
msgstr "發件人"

#: application/templates/base.html:122 application/templates/logs.html:25
#: application/templates/logs.html:74 application/templates/webmail.html:30
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: application/templates/base.html:123 application/templates/webmail.html:31
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: application/templates/base.html:124 application/templates/logs.html:22
#: application/templates/logs.html:71 application/templates/settings.html:117
#: application/templates/settings.html:118
#: application/templates/webmail.html:32
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: application/templates/base.html:125 application/templates/logs.html:24
#: application/templates/logs.html:73 application/templates/webmail.html:33
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: application/templates/base.html:126
msgid "Date type"
msgstr "日期類型"

#: application/templates/base.html:128
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: application/templates/base.html:129
msgid "This setting is prioritized."
msgstr "此設置具有更高優先級。"

#: application/templates/base.html:130
msgid "Combine multiple values with commas."
msgstr "使用逗號分隔多個數值。"

#: application/templates/base.html:131
msgid "Put dictionary in dict folder"
msgstr "將字典放入 dict 目錄"

#: application/templates/base.html:156 application/templates/home.html:16
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: application/templates/base.html:158 application/templates/home.html:21
#: application/templates/login.html:3 application/templates/login.html:22
#: application/templates/login.html:33
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: application/templates/base.html:160 application/templates/signup.html:3
#: application/templates/signup.html:19 application/templates/signup.html:43
msgid "Signup"
msgstr "註冊"

#: application/templates/base.html:189 application/templates/home.html:15
#: application/templates/my.html:3
msgid "Feeds"
msgstr "我的訂閱"

#: application/templates/base.html:190 application/templates/settings.html:3
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: application/templates/base.html:191 application/templates/logs.html:3
msgid "Logs"
msgstr "投遞日誌"

#: application/templates/base.html:193
msgid "Advanced"
msgstr "高級設置"

#: application/templates/base.html:194 application/templates/library.html:3
msgid "Shared"
msgstr "網友分享"

#: application/templates/base.html:195 application/templates/reader.html:6
msgid "Reader"
msgstr "在線閱讀"

#: application/templates/book_audiolator.html:22
#: application/templates/book_summarizer.html:16
#: application/templates/book_translator.html:19
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: application/templates/book_audiolator.html:24
msgid "Send Ebook and Audio"
msgstr "推送電子書和音頻"

#: application/templates/book_audiolator.html:25
msgid "Send Audio only"
msgstr "僅推送音頻"

#: application/templates/book_audiolator.html:26
msgid "Disable TTS"
msgstr "禁止TTS"

#: application/templates/book_audiolator.html:30
msgid "Send Audio To"
msgstr "推送音頻至"

#: application/templates/book_audiolator.html:31
msgid "Empty to use Kindle_email"
msgstr "留空則使用kindle_email"

#: application/templates/book_audiolator.html:35
msgid "TTS Engine"
msgstr "TTS引擎"

#: application/templates/book_audiolator.html:41
#: application/templates/book_summarizer.html:35
#: application/templates/book_translator.html:32
msgid "Api Host"
msgstr "主機"

#: application/templates/book_audiolator.html:42
#: application/templates/book_summarizer.html:36
#: application/templates/book_summarizer.html:75
msgid "Leave empty to use default"
msgstr "不填則使用默認值"

#: application/templates/book_audiolator.html:46
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: application/templates/book_audiolator.html:53
#: application/templates/book_summarizer.html:39
#: application/templates/book_translator.html:36
msgid "Api Key"
msgstr "Api Key"

#: application/templates/book_audiolator.html:66
msgid "Voice name"
msgstr "語音名字"

#: application/templates/book_audiolator.html:73
msgid "Voice speed"
msgstr "語音速度"

#: application/templates/book_audiolator.html:75
msgid "Extra slow"
msgstr "超級慢"

#: application/templates/book_audiolator.html:76
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: application/templates/book_audiolator.html:77
#: application/templates/book_audiolator.html:87
#: application/templates/book_audiolator.html:97
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: application/templates/book_audiolator.html:78
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: application/templates/book_audiolator.html:79
msgid "Extra fast"
msgstr "超級快"

#: application/templates/book_audiolator.html:83
msgid "Voice pitch"
msgstr "語音語調"

#: application/templates/book_audiolator.html:85
msgid "Extra low"
msgstr "超級低"

#: application/templates/book_audiolator.html:86
msgid "Low"
msgstr "低"

#: application/templates/book_audiolator.html:88
msgid "High"
msgstr "高"

#: application/templates/book_audiolator.html:89
msgid "Extra high"
msgstr "超級高"

#: application/templates/book_audiolator.html:93
msgid "Voice volume"
msgstr "語音音量"

#: application/templates/book_audiolator.html:95
msgid "Extra soft"
msgstr "超級低"

#: application/templates/book_audiolator.html:96
msgid "Soft"
msgstr "低"

#: application/templates/book_audiolator.html:98
msgid "Loud"
msgstr "高"

#: application/templates/book_audiolator.html:99
msgid "Extra loud"
msgstr "超級高"

#: application/templates/book_audiolator.html:105
#: application/templates/book_summarizer.html:80
#: application/templates/book_translator.html:72
msgid "Apply to all subscribed recipes"
msgstr "應用到當前所有已訂閱Recipe"

#: application/templates/book_audiolator.html:110
#: application/templates/book_summarizer.html:85
#: application/templates/book_translator.html:77
msgid ""
"Note: Enabling this feature will significantly increase consumed CPU "
"instance hours."
msgstr "注意：啟用此特性會顯著增加CPU實例小時數的消耗。"

#: application/templates/book_audiolator.html:119
#: application/templates/book_summarizer.html:94
#: application/templates/book_translator.html:86
msgid "Test (Please save settings firstly)"
msgstr "測試 (請先保存設置)"

#: application/templates/book_audiolator.html:121
#: application/templates/book_summarizer.html:96
#: application/templates/book_translator.html:88
msgid "Text"
msgstr "原文"

#: application/templates/book_audiolator.html:127
msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr "您的瀏覽器不支持audio標籤。"

#: application/templates/book_summarizer.html:29
msgid "Model"
msgstr "Model"

#: application/templates/book_summarizer.html:45
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: application/templates/book_summarizer.html:56
msgid "Summary words"
msgstr "摘要字數"

#: application/templates/book_summarizer.html:70
msgid "Summary style"
msgstr "摘要樣式"

#: application/templates/book_summarizer.html:74
msgid "Placeholders available:"
msgstr "可用的占位符:"

#: application/templates/book_summarizer.html:74
msgid "Custom prompt"
msgstr "自定義prompt"

#: application/templates/book_summarizer.html:100
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: application/templates/book_translator.html:37
msgid "One key per line"
msgstr "一行一碼"

#: application/templates/book_translator.html:40
#: application/templates/word_lookup.html:51
msgid "Source language"
msgstr "源語言"

#: application/templates/book_translator.html:46
msgid "Target language"
msgstr "目標語言"

#: application/templates/book_translator.html:52
msgid "Translation Position"
msgstr "譯文位置"

#: application/templates/book_translator.html:54
msgid "Below original"
msgstr "原文下方"

#: application/templates/book_translator.html:55
msgid "Above original"
msgstr "原文上方"

#: application/templates/book_translator.html:56
msgid "Left to original"
msgstr "原文左邊"

#: application/templates/book_translator.html:57
msgid "Right to original"
msgstr "原文右邊"

#: application/templates/book_translator.html:58
msgid "Translated text only"
msgstr "僅保留譯文"

#: application/templates/book_translator.html:62
msgid "Original text style"
msgstr "原文樣式"

#: application/templates/book_translator.html:66
msgid "Translated text style"
msgstr "譯文樣式"

#: application/templates/book_translator.html:92
msgid "Translation"
msgstr "譯文"

#: application/templates/change_password.html:15
msgid "Old password"
msgstr "原密碼"

#: application/templates/change_password.html:19
#: application/templates/reset_password.html:31
#: application/templates/reset_password.html:32
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: application/templates/change_password.html:23
#: application/templates/reset_password.html:35
#: application/templates/reset_password.html:36
#: application/templates/signup.html:29
#: application/templates/user_account.html:23
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: application/templates/change_password.html:31
msgid "Share key"
msgstr "分享密鑰"

#: application/templates/change_password.html:37
msgid "Confirm Change"
msgstr "確認修改"

#: application/templates/debug_cmd.html:3
msgid "Debug cmd"
msgstr "調試命令"

#: application/templates/home.html:3
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: application/templates/home.html:10 application/templates/login.html:18
msgid "You are in DEMO mode. Logging out will delete all data."
msgstr "當前為體驗模式，登出賬號將馬上刪除所有數據。"

#: application/templates/home.html:12
msgid "Sharing Joyful News Every Step of the Way"
msgstr "分享喜悅，步步歡欣"

#: application/templates/home.html:31
msgid "Inherited From Calibre"
msgstr "源自Calibre"

#: application/templates/home.html:34
#, python-format
msgid ""
"Empowered by %(calibre)s, you can easily create e-books on a Python-"
"supported online platform and seamlessly transfer them to your e-reader "
"or other reading devices."
msgstr "借助 %(calibre)s 的強大引擎，現在您可以在各種 Python 託管平台上輕鬆創建電子書，並直接推送至您的 Kindle 和其他閱讀器。"

#: application/templates/home.html:42
msgid "Share Your Ideas"
msgstr "分享智慧"

#: application/templates/home.html:45
#, python-format
msgid ""
"With the open-source %(kindleear)s application, you can set up your own "
"server to deliver daily news feeds to your e-reader and effortlessly "
"share the service with friends."
msgstr "使用開源 %(kindleear)s 應用，您可以部署您自己的網站，每天自動抓取全球新聞熱點，並支持多賬號，可以提供給多位好友同時使用。"

#: application/templates/library.html:50 application/templates/my.html:61
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: application/templates/login.html:38 application/view/login.py:197
#: application/view/login.py:204
msgid ""
"The website does not allow registration. You can ask the owner for an "
"account."
msgstr "這個網站不支持註冊，您可以請求管理員創建賬號。"

#: application/templates/logs.html:11
msgid "Only display last 20 logs"
msgstr "只顯示最後 20 條日誌"

#: application/templates/logs.html:26 application/templates/logs.html:75
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: application/templates/logs.html:58
msgid "Logs of other users"
msgstr "其他用戶的日誌"

#: application/templates/my.html:12 application/templates/settings.html:153
msgid "Custom RSS"
msgstr "自定義RSS"

#: application/templates/my.html:23
msgid "Content Embedded"
msgstr "全文RSS"

#: application/templates/my.html:27
msgid "Deliver Separately"
msgstr "單獨推送"

#: application/templates/my.html:46
msgid "Subscribed"
msgstr "已訂閱"

#: application/templates/my.html:51
msgid "Library"
msgstr "新聞源"

#: application/templates/my.html:51
msgid "get more recipes"
msgstr "獲取更多recipe"

#: application/templates/my.html:68
msgid "Subscription to selected recipe successful."
msgstr "已成功訂閱您選擇的 Recipe"

#: application/templates/my.html:71
msgid "Bookmarklet"
msgstr "書籤小應用"

#: application/templates/my.html:75
msgid "Send to Kindle"
msgstr "發送到Kindle"

#: application/templates/my.html:79
msgid "Subscribe with KindleEar"
msgstr "在KindleEar訂閱"

#: application/templates/my.html:82
msgid "Drag and drop this link to your bookmarks"
msgstr "將鏈接拖動到書籤欄"

#: application/templates/my.html:86
msgid "Chrome extension"
msgstr "Chrome擴展程序"

#: application/templates/my.html:87
msgid "Edge extension"
msgstr "Edge擴展程序"

#: application/templates/my.html:89
msgid "Browser extensions also available"
msgstr "瀏覽器擴展也有提供"

#: application/templates/reader.html:57
msgid "Push current book"
msgstr "推送當前書籍"

#: application/templates/reader.html:63
msgid "Push current article"
msgstr "推送當前文章"

#: application/templates/reader.html:71
msgid "Delete selected books"
msgstr "刪除選擇的書本"

#: application/templates/reader.html:77
msgid "Allow click links"
msgstr "允許點擊鏈接"

#: application/templates/reader.html:83
msgid "Top-left dict mode"
msgstr "左上角激活詞典"

#: application/templates/reader.html:89
msgid "Dark mode"
msgstr "黑暗模式"

#: application/templates/reader.html:95
msgid "eInk mode"
msgstr "墨水屏模式"

#: application/templates/reader.html:101
msgid "Increase font size"
msgstr "增大字號"

#: application/templates/reader.html:107
msgid "Decrease font size"
msgstr "縮小字號"

#: application/templates/reader.html:113
msgid "Visualize Touch Regions"
msgstr "顯示觸摸區域圖示"

#: application/templates/reader.html:119
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: application/templates/reader.html:125
#: application/templates/reader_404.html:135
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: application/templates/reader.html:139
msgid "Collapse all"
msgstr "摺疊所有"

#: application/templates/reader.html:144
msgid "Expand all"
msgstr "展開所有"

#: application/templates/reader.html:149
#: application/templates/reader_404.html:140
msgid "Prev"
msgstr "前一頁"

#: application/templates/reader.html:154
#: application/templates/reader_404.html:143
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: application/templates/reader.html:192
msgid "Pushed successfully."
msgstr "推送成功。"

#: application/templates/reader.html:193
msgid "There are currently no books or articles being read."
msgstr "當前沒有正在閱讀的書籍或文章。"

#: application/templates/reset_password.html:3
#: application/templates/reset_password.html:41
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

#: application/templates/settings.html:14
msgid "Your account will pause after {0}, please log in again before it expires."
msgstr "你的投遞將於 {0} 自動停止，每次登錄後自動延期。"

#: application/templates/settings.html:23
msgid "Base"
msgstr "基本設置"

#: application/templates/settings.html:25
msgid "Auto delivery"
msgstr "自動推送"

#: application/templates/settings.html:28
msgid "Recipes and custom RSS"
msgstr "Recipe和自定義RSS"

#: application/templates/settings.html:29
msgid "Recipes only"
msgstr "僅Recipe"

#: application/templates/settings.html:30
msgid "Disable all"
msgstr "禁止"

#: application/templates/settings.html:34
msgid "Kindle E-mail"
msgstr "Kindle郵箱"

#: application/templates/settings.html:35
msgid "Seperated by comma"
msgstr "逗號分隔多個地址"

#: application/templates/settings.html:39
msgid "Delivery mode"
msgstr "推送模式"

#: application/templates/settings.html:42
msgid "Email delivery & online reading"
msgstr "Email推送 & 在線閱讀"

#: application/templates/settings.html:43
msgid "Email delivery"
msgstr "Email推送"

#: application/templates/settings.html:44
msgid "Online reading"
msgstr "在線閱讀"

#: application/templates/settings.html:48
msgid "Retention days for online books"
msgstr "在線閱讀書籍的保留天數"

#: application/templates/settings.html:48
msgid "Web shelf"
msgstr "網絡書架"

#: application/templates/settings.html:53
#: application/templates/settings.html:176
msgid "2 Days"
msgstr "兩天"

#: application/templates/settings.html:54
#: application/templates/settings.html:177
msgid "3 Days"
msgstr "三天"

#: application/templates/settings.html:55
#: application/templates/settings.html:178
msgid "4 Days"
msgstr "四天"

#: application/templates/settings.html:56
#: application/templates/settings.html:179
msgid "5 Days"
msgstr "五天"

#: application/templates/settings.html:57
#: application/templates/settings.html:180
msgid "6 Days"
msgstr "六天"

#: application/templates/settings.html:64
msgid "Time zone"
msgstr "所在時區"

#: application/templates/settings.html:89
msgid "Delivery time"
msgstr "推送時間"

#: application/templates/settings.html:97
msgid "Book type"
msgstr "投遞格式"

#: application/templates/settings.html:104
msgid "Determines final file size"
msgstr "決定了生成文件的大小"

#: application/templates/settings.html:104
msgid "Device type"
msgstr "設備類型"

#: application/templates/settings.html:113
msgid "Title format"
msgstr "標題樣式"

#: application/templates/settings.html:116
msgid "Title Only"
msgstr "僅標題"

#: application/templates/settings.html:130
msgid "Remove hyperlinks"
msgstr "移除鏈接"

#: application/templates/settings.html:133
msgid "Do not remove hyperlinks"
msgstr "不移除鏈接"

#: application/templates/settings.html:134
msgid "Remove image links"
msgstr "移除圖像上的鏈接"

#: application/templates/settings.html:135
msgid "Remove text links"
msgstr "移除文本上的鏈接"

#: application/templates/settings.html:136
msgid "Remove all hyperlinks"
msgstr "移除所有鏈接"

#: application/templates/settings.html:140
msgid "Navbar"
msgstr "導航條"

#: application/templates/settings.html:144
msgid "Top Center"
msgstr "頂部中間"

#: application/templates/settings.html:145
msgid "Top Left"
msgstr "頂部靠左"

#: application/templates/settings.html:146
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部中間"

#: application/templates/settings.html:147
msgid "Bottom Left"
msgstr "底部靠左"

#: application/templates/settings.html:159
msgid "Sets the lookup dictionary"
msgstr "設置查詞時使用的詞典"

#: application/templates/settings.html:171
msgid "Oldest article"
msgstr "最舊文章"

#: application/templates/settings.html:185
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: application/templates/settings.html:198
msgid "Author format"
msgstr "標題樣式"

#: application/templates/settings.html:215
msgid "Send Mail Service"
msgstr "發送郵件服務"

#: application/templates/settings.html:217
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: application/templates/settings.html:225
msgid "ApiKey"
msgstr "ApiKey"

#: application/templates/settings.html:229
msgid "SecretKey"
msgstr "SecretKey"

#: application/templates/settings.html:237
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: application/templates/settings.html:249
msgid "Save path"
msgstr "保存路徑"

#: application/templates/settings.html:257
#, python-format
msgid ""
"Important: Please activate your kindle firstly, then goto %(personal)s "
"Page and add %(sender)s to 'Approved Personal Document E-mail List'."
msgstr ""
"注意：必須首先註冊您的Kindle設備，同時請到亞馬遜賬戶中心 %(personal)s 頁面，將 %(sender)s 添加到 "
"'已認可的發件人電子郵箱列表'。"

#: application/templates/settings.html:257
msgid "Personal Document Settings"
msgstr "個人文檔設置"

#: application/templates/settings.html:263
#, python-format
msgid ""
"You have not yet set up your email address. Please go to the %(admin)s "
"page to add your email address firstly."
msgstr "您尚未設置您的email地址，請先到 %(admin)s 頁面添加您的email地址。"

#: application/templates/settings.html:271
msgid "Send Test Email"
msgstr "發送測試郵件"

#: application/templates/signup.html:38
msgid "Invitation code"
msgstr "邀請碼"

#: application/templates/user_account.html:3
msgid "User account"
msgstr "賬號"

#: application/templates/user_account.html:42
msgid "Never expire"
msgstr "永久有效"

#: application/templates/webmail.html:3
msgid "Webmail"
msgstr "收件箱"

#: application/templates/webmail.html:17
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: application/templates/webmail.html:18
msgid "Read/Unread"
msgstr "已讀/未讀"

#: application/templates/webmail.html:19
msgid "Reply"
msgstr "回復"

#: application/templates/webmail.html:20
msgid "Forward"
msgstr "轉發"

#: application/templates/webmail.html:21
msgid "Fwd as Attach"
msgstr "作為附件轉發"

#: application/templates/word_lookup.html:71
msgid "Word"
msgstr "單詞"

#: application/view/admin.py:48 application/view/adv.py:437
#: application/view/adv.py:528 application/view/settings.py:67
#: application/view/translator.py:88 application/view/translator.py:172
#: application/view/translator.py:254
msgid "Settings Saved!"
msgstr "設置已保存!"

#: application/view/admin.py:57 application/view/admin.py:64
#: application/view/admin.py:91
msgid "Add account"
msgstr "添加賬號"

#: application/view/admin.py:63 application/view/admin.py:103
#: application/view/admin.py:135
msgid "You do not have sufficient privileges."
msgstr "您沒有足夠的權限。"

#: application/view/admin.py:79 application/view/login.py:44
#: application/view/login.py:222
msgid "The username includes unsafe chars."
msgstr "用戶名包含不安全字符。"

#: application/view/admin.py:83 application/view/login.py:224
msgid "Already exist the username."
msgstr "此賬號已經存在。"

#: application/view/admin.py:88
msgid "The password includes non-ascii chars."
msgstr "密碼包含非ASCII字符。"

#: application/view/admin.py:107 application/view/admin.py:132
#: application/view/admin.py:163 application/view/extension.py:32
#: application/view/extension.py:61
msgid "The username '{}' does not exist."
msgstr "賬號名 '{}' 不存在。"

#: application/view/admin.py:123
msgid "The password will not be changed if the fields are empties."
msgstr "如果不填寫密碼，則密碼不會被修改。"

#: application/view/admin.py:130 application/view/admin.py:184
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: application/view/admin.py:181
msgid "Change success."
msgstr "修改成功。"

#: application/view/admin.py:194
msgid "The old password is wrong."
msgstr "原密碼錯誤。"

#: application/view/admin.py:196
msgid "Changes saved successfully."
msgstr "賬號設置已更新。"

#: application/view/adv.py:104 application/view/adv.py:105
#: application/view/adv.py:106 application/view/adv.py:107
#: application/view/adv.py:108 application/view/adv.py:109
#: application/view/adv.py:110 application/view/adv.py:111
#: application/view/adv.py:112 application/view/adv.py:113
msgid "Append hyperlink '{}' to article"
msgstr "在每篇文章後附加 '{}' 超鏈接"

#: application/view/adv.py:104 application/view/adv.py:105
#: application/view/adv.py:106 application/view/adv.py:107
#: application/view/adv.py:108
msgid "Save to {}"
msgstr "保存到 {}"

#: application/view/adv.py:104
msgid "evernote"
msgstr "evernote"

#: application/view/adv.py:105
msgid "wiz"
msgstr "為知筆記"

#: application/view/adv.py:106
msgid "pocket"
msgstr "pocket"

#: application/view/adv.py:107
msgid "instapaper"
msgstr "instapaper"

#: application/view/adv.py:108
msgid "wallabag"
msgstr "wallabag"

#: application/view/adv.py:109 application/view/adv.py:110
#: application/view/adv.py:111 application/view/adv.py:112
msgid "Share on {}"
msgstr "分享到 {}"

#: application/view/adv.py:109
msgid "weibo"
msgstr "微博"

#: application/view/adv.py:110
msgid "facebook"
msgstr "facebook"

#: application/view/adv.py:112
msgid "tumblr"
msgstr "tumblr"

#: application/view/adv.py:113
msgid "Open in browser"
msgstr "在瀏覽器打開"

#: application/view/adv.py:114
msgid "Append qrcode of url to article"
msgstr "在每篇文章後附加文章鏈接的二維碼"

#: application/view/adv.py:381 application/view/share.py:54
#: application/view/subscribe.py:250
msgid "Unknown command: {}"
msgstr "未知命令：{}"

#: application/view/adv.py:439 application/view/adv.py:530
msgid "The format is invalid."
msgstr "格式非法。"

#: application/view/adv.py:562
msgid "Authorization Error!<br/>{}"
msgstr "申請授權過程失敗！<br/>{}"

#: application/view/adv.py:583
msgid "Success authorized by Pocket!"
msgstr "已經成功獲得Pocket的授權！"

#: application/view/adv.py:589
msgid ""
"Failed to request authorization of Pocket!<hr/>See details "
"below:<br/><br/>{}"
msgstr "申請Pocket授權失敗!<hr/>錯誤信息參考如下：<br/><br/>{}"

#: application/view/adv.py:610
msgid "The Instapaper service encountered an error. Please try again later."
msgstr "Instapaper服務器異常，請稍候再試。"

#: application/view/adv.py:623
msgid "Request type [{}] unsupported"
msgstr "不支持你請求的命令類型 [{}]"

#: application/view/deliver.py:82 application/view/login.py:169
#: application/view/share.py:41
msgid "The username does not exist or the email is empty."
msgstr "用戶名不存在或email為空。"

#: application/view/deliver.py:109
msgid "The following recipes has been added to the push queue."
msgstr "下列Recipe已經被添加到推送隊列。"

#: application/view/deliver.py:112
msgid "There are no recipes to deliver."
msgstr "沒有需要推送的Recipe。"

#: application/view/extension.py:69
msgid "The rules parameter is invalid."
msgstr "規則參數非法。"

#: application/view/library.py:32
msgid "Cannot fetch data from {}, status: {}"
msgstr "無法從 {} 獲取數據，狀態： {}"

#: application/view/library.py:48 application/view/subscribe.py:238
#: application/view/subscribe.py:380 application/view/subscribe.py:409
#: application/view/subscribe.py:416 application/view/translator.py:30
msgid "The recipe does not exist."
msgstr "此Recipe不存在。"

#: application/view/login.py:27 application/view/login.py:76
msgid "Please use {}/{} to login at first time."
msgstr "初次登錄請使用用戶名'{}'/密碼'{}'。"

#: application/view/login.py:40
msgid "Username is empty."
msgstr "賬號名為空。"

#: application/view/login.py:42
msgid "The len of username reached the limit of 25 chars."
msgstr "用戶名超過25字符。"

#: application/view/login.py:80
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: application/view/login.py:148 application/view/login.py:275
msgid "The token is wrong or expired."
msgstr "Token碼錯誤或已經逾期。"

#: application/view/login.py:151
msgid "Please input the correct username and email to reset password."
msgstr "請輸入正確的用戶名和Email來重置密碼。"

#: application/view/login.py:153
msgid "The email of account '{name}' is {email}."
msgstr "賬號 '{name}' 的Email為 {email}"

#: application/view/login.py:174
msgid "Reset password success, Please close this page and login again."
msgstr "修改密碼成功，請關閉此頁面重新登錄。"

#: application/view/login.py:177
msgid "The email you input is not associated with this account."
msgstr "您輸入的email不正確。"

#: application/view/login.py:186
msgid "The link to reset your password has been sent to your email."
msgstr "重置密碼的郵件已經被發送至你的email。"

#: application/view/login.py:187
msgid "Please check your email inbox within 24 hours."
msgstr "請在24小時內檢查你的email收件箱。"

#: application/view/login.py:218
msgid "The invitation code is invalid."
msgstr "邀請碼無效。"

#: application/view/login.py:226
msgid ""
"Failed to create an account. Please contact the administrator for "
"assistance."
msgstr "創建賬號失敗，請聯繫管理員請求協助。"

#: application/view/login.py:236
msgid "Successfully created account."
msgstr "成功創建賬號。"

#: application/view/login.py:247
msgid "Reset KindleEar password"
msgstr "重置KindleEar密碼"

#: application/view/login.py:248
msgid "This is an automated email. Please do not reply to it."
msgstr "這個是自動發送的郵件，請勿直接回復。"

#: application/view/login.py:249
msgid "You can click the following link to reset your KindleEar password."
msgstr "你可以點擊下面的鏈接來重置你的KindleEar密碼。"

#: application/view/reader.py:88
msgid "The article is missing?"
msgstr "文章丟失了？"

#: application/view/reader.py:190 application/view/translator.py:121
#: application/view/translator.py:205 application/view/translator.py:287
msgid "The text is empty."
msgstr "文本為空。"

#: application/view/reader.py:239
msgid "No definitions found for '{}'."
msgstr "未找到“{}”的定義。"

#: application/view/reader.py:240
msgid "Did you mean?"
msgstr "您是指？"

#: application/view/reader.py:324 application/view/reader.py:331
msgid "Failed to push: {}"
msgstr "推送失敗: {}"

#: application/view/reader.py:379
msgid "Failed to create ebook."
msgstr "創建電子書失敗。"

#: application/view/settings.py:131
msgid ""
"You have not yet set up your email address. Please go to the 'Account' "
"page to add your email address firstly."
msgstr "您尚未設置您的email地址，請先到“賬號管理”頁面添加您的email地址。"

#: application/view/settings.py:215
msgid "English"
msgstr "英語"

#: application/view/settings.py:216
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: application/view/settings.py:217
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: application/view/settings.py:218
msgid "French"
msgstr "法語"

#: application/view/settings.py:219
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: application/view/settings.py:220
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: application/view/settings.py:221
msgid "German"
msgstr "德語"

#: application/view/settings.py:222
msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

#: application/view/settings.py:223
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: application/view/settings.py:224
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: application/view/settings.py:225
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: application/view/settings.py:226
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: application/view/settings.py:227
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: application/view/settings.py:228
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: application/view/settings.py:229
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: application/view/settings.py:230
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: application/view/settings.py:231
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

#: application/view/settings.py:232
msgid "Malaysian"
msgstr "馬來西亞語"

#: application/view/settings.py:233
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#: application/view/settings.py:234
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

#: application/view/settings.py:235
msgid "Urdu"
msgstr "烏爾都語"

#: application/view/settings.py:236
msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希里語"

#: application/view/settings.py:237
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: application/view/settings.py:238
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普語"

#: application/view/settings.py:239
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇語"

#: application/view/settings.py:240
msgid "Tagalog"
msgstr "他加祿語"

#: application/view/settings.py:241
msgid "Hausa"
msgstr "豪薩語"

#: application/view/settings.py:242
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: application/view/settings.py:243
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: application/view/settings.py:244
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: application/view/settings.py:245
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: application/view/settings.py:246
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: application/view/settings.py:247
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: application/view/settings.py:248
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

#: application/view/settings.py:249
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: application/view/settings.py:250
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: application/view/settings.py:251
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: application/view/settings.py:252
msgid "Tamil"
msgstr "泰米爾語"

#: application/view/settings.py:253
msgid "Marathi"
msgstr "馬拉地語"

#: application/view/settings.py:254
msgid "Burmese"
msgstr "緬甸語"

#: application/view/settings.py:255
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉語"

#: application/view/settings.py:256
msgid "Azerbaijani"
msgstr "阿塞拜疆語"

#: application/view/settings.py:257
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克語"

#: application/view/settings.py:258
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: application/view/settings.py:259
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞語"

#: application/view/settings.py:260
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克語"

#: application/view/settings.py:261
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: application/view/settings.py:262
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

#: application/view/settings.py:263
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: application/view/settings.py:264
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

#: application/view/settings.py:265
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: application/view/settings.py:266
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

#: application/view/settings.py:267
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

#: application/view/settings.py:268
msgid "Galician"
msgstr "加利西亞語"

#: application/view/settings.py:269
msgid "Welsh"
msgstr "威爾士語"

#: application/view/settings.py:270
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克語"

#: application/view/settings.py:271
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊爾語"

#: application/view/share.py:60
msgid "There is no {} email yet."
msgstr "還沒有設置 {} email."

#: application/view/share.py:108 application/view/share.py:133
#: application/view/share.py:155 application/view/share.py:177
msgid "Saved to your {} account."
msgstr "已經成功被保存到你的 {} 賬戶。"

#: application/view/share.py:111 application/view/share.py:129
#: application/view/share.py:158 application/view/share.py:179
msgid "Failed save to {}."
msgstr "無法保存到 {}."

#: application/view/share.py:112 application/view/share.py:130
#: application/view/share.py:159 application/view/share.py:180
msgid "Reason :"
msgstr "原因："

#: application/view/share.py:121
msgid "Unauthorized {} account!"
msgstr "尚未獲得Pocket的授權！"

#: application/view/share.py:134
msgid "See details below:"
msgstr "下面是一些技術細節："

#: application/view/share.py:157
msgid "Unknown: {}"
msgstr "未知: {}"

#: application/view/subscribe.py:81 application/view/subscribe.py:167
msgid "Duplicated subscription!"
msgstr "重複的訂閱!"

#: application/view/subscribe.py:126
msgid "The Title or Url is empty."
msgstr "標題或URL為空。"

#: application/view/subscribe.py:139
msgid "Failed to fetch the recipe."
msgstr "抓取Recipe失敗。"

#: application/view/subscribe.py:153 application/view/subscribe.py:331
msgid "Failed to save the recipe. Error:"
msgstr "保存Recipe失敗。錯誤："

#: application/view/subscribe.py:195
msgid "The Rss does not exist."
msgstr "此RSS不存在。"

#: application/view/subscribe.py:278
msgid "You can only delete the uploaded recipe."
msgstr "您只能刪除你自己上傳的Recipe。"

#: application/view/subscribe.py:283
msgid "The recipe have been subscribed, please unsubscribe it before delete."
msgstr "此Recipe已經被訂閱，請先取消訂閱然後再刪除。"

#: application/view/subscribe.py:304 application/view/translator.py:51
#: application/view/translator.py:104 application/view/translator.py:117
#: application/view/translator.py:140 application/view/translator.py:188
#: application/view/translator.py:201 application/view/translator.py:230
#: application/view/translator.py:270 application/view/translator.py:283
msgid "This recipe has not been subscribed to yet."
msgstr "此Recipe尚未被訂閱。"

#: application/view/subscribe.py:318
msgid "Can not read uploaded file, Error:"
msgstr "無法讀取上傳的文件，錯誤："

#: application/view/subscribe.py:326
msgid ""
"Failed to decode the recipe. Please ensure that your recipe is saved in "
"utf-8 encoding."
msgstr "解碼Recipe失敗，請確保您的Recipe為utf-8編碼。"

#: application/view/subscribe.py:349
msgid "Cannot find any subclass of BasicNewsRecipe."
msgstr "無法找到BasicNewsRecipe的任何子類。"

#: application/view/subscribe.py:354
msgid "The recipe is already in the library."
msgstr "此Recipe已經在新聞源中。"

#: application/view/subscribe.py:387
msgid "The login information for this recipe has been cleared."
msgstr "此Recipe的網站登錄信息已經被刪除。"

#: application/view/subscribe.py:391
msgid "The login information for this recipe has been saved."
msgstr "此Recipe的網站登錄信息已經保存。"

#: application/view/translator.py:81 application/view/translator.py:165
msgid "The api key is required."
msgstr "需要填寫api key."

